［演技L］蔡卓妍演技討論區

睇完《非分熟女》其實老實講有啲失望 覺得表現差過《雛妓》

首先金像獎嗰晚提名片段 同老豆鬧交嗰場 同「我有比你X㗎」嘅語氣一摸一樣 完全無高低起伏 成段係同一個tone...其實平時就算鬧交 都唔會咁樣 覺得佢好似好吃力

成日覺得佢好似好放唔開咁樣 其實演戲係講融入角色 每次睇佢嘅戲都覺得佢好似係「演緊戲」一個好演員係應該演活嗰個角色 令觀眾唔覺得佢係演緊戲

覺得好可惜 硬係覺得佢係咪無天份都咁嘅地步 定係有一啲嘢令到佢嘅facial expression差咁啲咁樣譬如喊嗰一場 佢話用咗好多時間係屋企練習喊 但出黎嘅效果都係喊得好假

可能本身套戲題材好特別 本身抱住一絲期望去睇 因為對上一次雖然未到影后級數 但係起碼覺得佢開始知道咩係演戲...但睇完呢套就反而失望咗

今次拎唔到女主角都係好事 起碼拎到 一定好多人鬧 希望佢未來可以明白演戲係咩 希望佢有一日真係可以有令人佩服嘅演技

呢條女不嬲演技都咁垃圾㗎啦

其實「妄想」同「雛妓」係幾好
成日覺得佢係有天份 同埋懶
佢依家啲訪問都幾有想法 同埋知道自己想做咩（唔似得佢拍檔咁成日烏SirSir唔知做緊乜咁）

竟然有佢演技既討論價值

佢演技最好既時候應該係曾經創造左個清純形象俾佢d fans

乜有人會覺得佢係賣清純咩佢係娛樂圈都係世界女嗰啲 不過幾識做人 我覺得佢都算係做自己嗰啲

呢套戲睇唔到有乜演技 哂錢入戲

雖然討論完佢都未必有進步

妄想發揮左幾十分鐘都俾得幾分鐘嘅Isabella秒喎

雛妓入面佢扮學生妹真係笑撚到仆街,屎到呢啲戲

天份嘅嘢 我覺得Sa姐平時日常生活無乜情感 情緒都係笑笑口比較多 所以佢可能連傷心都無試過...所以做戲唔識少

最慘係其實明明演技麻麻地 仲有大把客氣「偽人」讚佢做得好 等佢自己以為自己真係做得好好

我覺得係佢夾硬同自己講要演戲 跟住普通戲都未做好就去挑戰啲好有發揮嘅戲
唔係套戲有得發揮就等於你會演得好
完全唔明點解佢會有呼聲攞影后 好sorry咁講一句演戲真係唔係努力就得 努力都要有天分先

佢可以拎到嗰啲民間影后 只係真心因為5個入面得佢係紅嗰個 但演技真係不了其實係有啲失望 覺得佢好唔爭氣咁

佢訪問都話暫時唔會再接呢啲「話題性」嘅主題希望佢認真搵啲簡單啲嘅戲 研究下咩係演戲先 但又唔好接嗰啲「超級經理人」嗰啲爛片 真係曬時間曬精神

其實佢早排同微辣拍咗條片
屌佢老味 佢啲演技真係屎撚到
拍條短片都睇到佢好撚生硬

FYR:

豪Dee好似仲好戲
Btw 其實佢呢條片已經自然過套戲入面嘅演出

老實講，我睇呢幕嘅時候 我係有啲想笑出聲 因為實在太流本身係expect觀眾覺得小敏好慘

演員好講內涵，好講自己生活經歷，
蔡小姐平日肯定嘻嘻哈哈又一日，鬼做到戲咩

其實有阿Sa嘅電影=有陳百祥嘅電視節目
都係低質素冇內涵同埋唔專業

除咗雛妓同非分熟女可以數得出有咩有藝術價值嘅作品?
後生時恃住自己係偶像派多fans就拍海量專搵MK仔女錢嘅濕鳩愛情片同on9喜劇
到就嚟4張嘢知道唔會有咁多人支持就開始想拍文藝片提高身價
但咁多年嚟演技唔打好基本功唯有靠啲gimmick嚟嘩眾取寵嚟證明自己好好戲,結果搞到自己出醜

再講演技,天份當然重要,就算林嘉欣年紀輕輕時演技已經非常出色,但佢都會去外國進修演技
阿Sa天份已經冇,後生時又唔好好努力練好演技,人到中年想轉型就扮突破底線去搏個影后獎真係好撚核突